frogphp 1.1 beta 版 - a simple php5 [framework]
本框架根据MVC模式编写，完全实现面向对象！
下载之后只需要使用到核心的文件夹frogphp，不过我们已经为你建立了一个测试的index.php入口文件 供你学习！

本框架为1.1测试版  , 我现在还在不断的完善!

本框架参考了thinkphp、brophp等框架，感谢!

 作者：silenceper
 email:silenceper@gmail.com

更新说明：

2012-07-28: 添加页面跳转，可以再控制器中使用
	$this->success($message,$jumpUrl,$waitSecond) 
	$this->error($message,$jumpUrl,$waitSecond) 
来实现成功和失败的跳转。   
	$jumpUrl 默认未上一个页面    $waitSecond 成功时 默认未 1秒    失败时默认未3秒
	

2013-04-01  更新数据库驱动类等信息！


		                            
